成日叫人”頂住呀”既朋友

佢覺得同你講完頂住呀好似打左氣甘
都冇咩事 頂乜鬼

大家講下 頂住呀 應該幾時岩講

頂住左

留返扑嘢嗰陣講